觀塘開始多人了

你老味 我忍夠 鴻圖道係荒謬

屌你 前面條友好臭

係到 威無用 跑上前 屌9佢

條街幾百萬小丑